估唔到可以令各國團結的唔係中國而係科企

科企係咪裏關hidden boss？

唔燒到埋身既野不嬲人唔會理

係受中國影響的科企

但係環時都一樣批
係咪局中局?